0419 確診大定細

2.5
大 1.9
細1.75

外遊 vs 本地 [-2/2.5]
外遊 1.9
本地 1.8

細啦

外遊盤

大

外遊贏

多過台灣

大就會係非記招會時公佈

已經無意思~

讓主
只要外遊多三宗就贏，派錢

我買開零 零確疹

2.5大

大
主
4:0

大 外遊

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大

起碼一單，因為已經爆出來有個教職員，從外國翻來結果中咗了

0

all in 細

I guess 10

細。為左dse.做都要做0確診啦

2

lm

1

5

咁講無乜意思，不如話香港本身過萬單

dse呢啲小事 洗乜作數
比人踢爆未好唔抵

其實喺香港好難冚得住啲數字，除非你話班黑警中左招可以收收埋埋